%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2018 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[17pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}

\title{Généralités sur les fonctions}

\newcounter{cours}
\setcounter{cours}{4}

\begin{document}

\section*{Contrôle de cours \no{\thecours}}
\begin{frame}
	\onslide<2->{
		\begin{enumerate}
			\item Donner la définition d'une fonction \emph{décroissante}.
			\item Donner la définition d'une fonction \emph{strictement croissante}.
			\item Énoncer la propriété sur la position relative des courbes de deux fonctions.
			\item Les variations des fonctions suivantes sont-elles les mêmes, ou opposées ?
				\begin{enumerate}[(a)]
					\item $u$ et $\lambda u$ (avec $\lambda<0$) ;
					\item $u$ et $\sqrt{u}$ ;
					\item $u$ et $\frac{1}{u}$ ;
					\item $u$ et $u+k$ (avec $k\in\mathbb{R}$).
				\end{enumerate}
		\end{enumerate}
	}
\end{frame}

\end{document}
